[836]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(325) Abema TV! 終於到日本line主場

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

估唔到又係你

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

我現時自己做油飯

留名呀

twitter ho jeng lm

留名

手機冇得blur 自己隻眼過濾下

好正

點解次次真真都係可愛果邊唔係GIRL CRUSH果邊
彩元就掉返轉

我愛真B

年齡問題？

好屈

帶讌b留名

正呀喂

開波未?

原來哩條片已經千3萬view

lm

開左

睇緊

又係呢套衫

link?

☝🏼

生肉真好食

好搞笑，成班素人咁上節目

權F話自己唔擅長跳舞?

屌成個頭

又撚奈子

想知呢幾日有咩活動啊佢地

死肥奈又比人笑

手機signal

有啲擔心Kline唔識日文點搞

元英日文唔錯

聽韓妹講日文真係過癮，好cute

奶粉講得幾好

唸起櫻花參加pd嗰時個喼

已經尷尬完了

反日油B來了

講左松本潤啦？

yena又鳩講日文

過左了

屌一開就係

乜撚野啊屌你

員瑛識寫個華字，仲幾四正。

你未到？

tmr偶運會

彩元都講得唔錯

幸定辛啊蛙

其實韓國人返學是咪一定會有日文堂?

好想摩擦讌姐塊面

燕啲日文

唔係。

諗唔到講咩就講頑張ります 好萌

返學點會學日文

結婚

真係好勁

Yena講日文真係好可愛

有即時傳譯嘅原來

好cute

係咪我錯覺
劇本味幾重

LM

Hi手字，靚！

hi 字好靚

hi手字真係好靚

風水輪流轉，終於到Jline食住花生睇隊友出醜

所有綜藝都有劇本㗎喎

救救仁美

好鍾意架妹成日”欸”！！！！！

韓文又靚
漢字又靚

cls清純又病發

睇Hi筆法明顯學過毛筆書法。

清純

喺第4頁放低個名

無仁美份

真B正到

清純特技係鋼琴。

link

睇清純真係好似睇緊渡邊梨

清純不斷搵架妹求救

笑得超靚

真個妝咁怪

睇咁多動漫都fail

反日曹又西面

又有螢火蟲?

所以話日本啲偶像都幾多才藝，不過唔係用黎表演。

讌

あたたかいひらがな！

啱啱清純破梗踢爆咗有野食。

J line恥笑mode

雙彩自high緊

所以後面先話唔準講d冇影到嘅嘢？

黑洞權F

笑死

成班係度9up

去到權F果度就知玩完

權f都係素人feel

權f

權真係

暖和的平假名

2個米7同我講係妹系，點信

啲柒野冇剪走

唔捉班韓妹摸蛇算係咁

hi對腳真係

油B你個章呢?

唔見左

完了

Lm

愛國者又搞事

累街坊

捉佢地去吹曱甴

奶真燕啲日文都幾勁

油真係好廢

某婦文盲累人累物

如果播埋日綜之後Hi都吸唔到飯既話就真係冇計

hi醬個樣：你地班友咩事

又係愛國者

油婦真係亂9咁講

果然後生季野係快d
妹妹line日文好d

要求吊死愛國者

油真係唔知係度做乜鳩

hi個樣

唔怕啦，一向都係最尾1局決勝負

nako想開油拖

姐姐team又贏

都要睇個節目點run嘅 呢啲咁普通嘅劇情難啲吸 你話可能running man嗰種就有機

山崎簡好笑個班

日本十代：Yuri Kawaii~~
上綜藝累街坊先吸粉

咁都判姐姐隊贏？ 明顯妹妹隊答案意思近好多喎。

cls清純

奈子：DLGH

好好食

清純開心到 又有得食

清純即刻搶

1場姐姐
1場妹妹
最尾決勝負

又係時候搵同款食

留名睇2場姐姐贏最尾一局決勝

有得食即刻有反應同表情

屌仲唔係，咁樣鬥3場

櫻花食得幾開心
一隊俾油婦累全家

唔係播1個鐘咩?

lag咗?

停埋

屌將兜面塞落油婦個鼻啦

好返

Abema睇冇事

我喺fb atc page睇無事。

奶油vs 彩櫻中 播預告野

讌姐都幾識玩綜藝

頭先見到彩元係咁餵奶B食
但得膠真俾人話

貓頭燕

會唔會借d意倒鳩愛國者

翻牆？

讌啲麵抹埋枱。

抹枱面

佢企咁出
人地係後面偷偷地食

某婦又造假屌佢老母啦

櫻花個邊好災難

佢個頭係咁上下fing

清好多

櫻花嗰邊先識玩 個個focus晒係佢嗰邊無人理曹婦

讌係黑洞黎

垃圾油又出貓

無留意佢做咗啲乜

奶粉個解釋ok wor

真B好得人鍾意

清純推

大叔飯出現

捉住英妹隻手引導佢餵soba

唔出貓就唔識玩 綜藝節目玩得咁認真

竟然pick清純

好想睇

其實soba好食咩?

佢隻西手掂住元英隻手，guide撚住元英邊個位停

有眼光

主食黎講 好食過白飯

清純推 韓文都出動埋

個大叔都係推開idol

真B好陰濕

仆街真

WIZ*ONE,讓我們發光! 總是謝謝你

識玩

勝負欲好高

笑撚死

又鞭屍

個麵嘅質感好影響，汁就差唔多

等睇彩元又尾刀

本身呢D綜藝主要係要好笑唔係贏輸
出貓贏都冇意義，因為唔好笑
讌就識玩，睇住佢抹枱

好狗呀

不如開返1season 12集俾佢哋過日本做綜藝好過啦

洪基個頭

彩元黑洞

想同清純玩蒙眼play

清純ok喎

韓國團綜都係得四集，咁大想頭喺日本開十二集。

純真

彩元

清純點解可以喂到咁面無表情

娜B放棄樣。。。

睇營運點做嘢姐

正常新團綜藝係12集

上AKBINGO客串就可能得

清純又搶食

清純幾勁

清純始終要食返箸，仲話同真講好咗。

痴線得滯

膠真隻眼係咪腫腫地？隻右眼

IZONEBINGO

夾空氣 笑到仆街

izoningo

nako +權F 防止變檯F

食完飯返嚟好似都就做完

病發

好期待有

竟然咁快上到
半年都未夠 果然係親生女
期待阿櫻奇行種

會俾韓飯屌太有48特色跟住胎死腹中

日本新團先有12集啫

係做到9點?

個眼袋代妝問題？

我覺得彩燕似會吸最多飯 咁多鏡頭咁

lee 隊首爾48, 睇吓點傾

真真日文都好好

個眼罩搞到奈子好似淫笑咁

妹妹line得愛國者日文唔好

真係幾多 而且表現都唔錯

屌食完飯返嚟乜都冇

完？

有大懲罰

唔知愛國者係咪要game懲罰game

節目講明綜藝特色係明知都畀reaction。

愛國者仲唔死

MBC應該唔關親生女事

求cream pie 落去

哩個組合好似以防權F變檯F咁

罰佢即係比鏡頭佢
唔好啦

奶油B

其實偶運不嬲好多唔係好紅既都上到

係咪for韓國觀眾？

哂左

直接開izbingo la

一野質落去
鼻都甩

如果調轉咗嘅話兩個 壓落奈子頭頂

我都想cream pie曹柔理

佢哋播緊MV同韓版唔同嘅

油B睇落唔係咁enjoy上日本節目

求奶油炮
跟住油B話おいしい

咩人睇到d咩野

可能驚啲韓狗話佢地虛偽

偶運唔算難上
叫得出名都有得上架

唔係啦，個節目本身要翻牆先睇到

一隻手揸唔哂

好期待權f好似t團隊長咁有melon movement睇

想問好睇過韓綜幾多萬倍

lee d基本啦

都未玩動物同催眠

我一秒都未睇已經完咗

睇我cream pie曹柔理

等中字

其實各有各好
不過今次日綜玩得放d

所以lee到d日飯啱啱睇韓綜唔慣就係咁

唔同style

手fing過去好啲定係直接借毛利枝奶油炮

唔等了
ts一出我就睇

想睇日綜 open同癲好多

諗起個大波女miss對波整到小學生

女團日綜一定好睇過女團韓綜
(除非女團有得上 無挑認哥依種級數)

同意
完全兩種style而且對象都唔太相同

咁使乜姐，atc有replay睇

又引戰

hiichan: there was one time i wanted to eat pizza, but sakura wanted chicken so we had chicken.
sakura: i really love chicken
host: and this is why sakura doesn't have any friends

我連佢個網都入唔到
空白一片

所以好期待佢地上認哥
gura x 東 cross

有無link？

點會引戰
各有各喜好 我兩邊都鍾意睇

齋玩game又全隊上既韓綜好似得idol room?
又係靠主持攻力既

用我枝巨炮

個主持叫咩名 好似日劇見過

會玩動物

今次呢兩個mc都算係大佬級

事實

唔小心禁錯定

Sakura: 2019 Goals - I want friends. Izone members are family, so they’re different.
Wonyoung: It’s impossible to become Sakura’s friend. She’s a difficult person.

個清純推經常拍劇喎

收返埋啦咁細

帶到佢地 所以唔錯

等ts先 清好多

左邊同木村拍過戲，都有做好多劇集

好似叫土塚？

櫻係咁比人攻擊

愛國boy唔係對日本無感架咩

sakura毒西嚟

清純咩都唔做就賺到日本綜藝MC 推佢

mina

全部係頭先個綜藝入面講既？

頂，你個櫻真係好多family

所以無friends

睇咁多年idol冇見過有人學佢咁咁快搶嘢食

個個都係屋企人

係

幾時有ts

唔係TV節目黎 ts都唔會清好多

好快手

1粒鐘得1.6GB

都唔會係高清質素

塚地武雄

Web節目係咁上下啦

down緊

2邊都好睇
一陣返去就睇rm

仁美食量vs清純

幾倍份量

She grabs the fork as soon as the food comes out but ended up eating by hand 😂

HI醬懷疑人生

今次可能係jline發揮到所以好睇左

清純為食真係賣點人設黎，頭先團綜食蕎麥麵都要show一show。

d人話櫻台上台下兩個人MA
我諗佢公私好分明, 又講到明合宿好累冇私人空間,
應該係鍾意唔理人自己做自己野個D
心諗返到屋企你咪騷擾我

佢估唔到油婦日文差成咁
想睇佢毒舌曹婦

但佢真正family就

佢LE個反應真係

佢應該係中意公私分明 放工仲要對住班同事係幾辛苦嘅

睇返佢以前team 8 d綜藝佢鬧人都幾惡

咁先正

唔算惡
把口衰左d姐

想俾佢用腳踢再鬧我同西我面

ts係清好多 快d down黎睇

扮得幾好

想調教佢

返學啦

不過長時間日對夜對都真係會變得似屋企人
想一個人靜靜地果時時就比班細妹嘈生晒

櫻習慣黎

諗起膠真話櫻頭髮亂曬 拎住包梅睇電視

你之前係邊睇
((我Abema睇都係咁清

想俾佢鬧

櫻個電台油日文廢到，無咩點出聲

官網果個睇唔到 所以睇另一個link 你地po出黎既

唔想同日本人有交流

你們拿曲奇拿到上新聞是咋回事 ?

開個VPN就得

反差萌好正

油b會跟風講野架

屌

放完狗就慢慢J

遊戲結束自己開始動筷子夾來吃，然後被小姜一臉“說好的給我留一口呢？？”拉回來對視

我用電腦睇

wifi信號

清鈍：你死緊

謝謝

hyewon’s goal of eating 100 takoyaki
佢係咪想做第二個木下

有對比=傷害

算唔算韓國史上最my pace嘅女idol

最後個下

講黎講去都係得個幾隻字

我淨係唸到食熱狗既小林

第一個參加競食比賽既idol!?

膠真玩到講韓文

其實個日綜係幾耐之前錄?

11月尾掛，我記得trailer係12月頭出

雖然知道無咩可能但好想睇佢地嘴對嘴互餵

口移朱古力

好想知12月15打後既櫻奈究竟係綜藝既表現如何

膠

又話rest嘅

trailer 12月尾

早排補檔team8啲節目見hi有次鬧到人喊

假4K

Kline要努力啲學日文先得...

係愛國者

其他覺得算ok

正如jline要學好d韓文
其實反而我覺得咁樣講幾有特色

想睇個specal stage

節目效果者

娜B講左D咩

呢個笑左
櫻又要提清純:專心d!!

我覺得佢地唔會表現個emotion出黎

邊集

睇佢地依家出席d場合 後面玩得咁開心就知平復左啦

總要面對

佢地冇咁脆弱

不過佢地都未必有時間學, 分分鐘4-5月又輪到韓國CB

就係囉

再之後仲唔係concert?

咁就好啦

廚房果個應該係最近12月15之後拍既綜藝黎

diu 個日綜 有個shot 某婦攬住蛙笑

超頻fortune cookie

日韓肯定有，係唔知會唔會嚟埋香港開

團購定兔仔帽同kb

Stary Kids Felix?

櫻式wink

呢幕好好笑 我諗起idol room權F扯個兔仔頭個樣
又係呆左係度傻笑

嗚哇

有冇人可以同我講點解妹妹team傳音game會搞成咁

又要比人FF cp

聽日大把CP FF

失散兄妹

我老婆扮廢

不屑用日文玩驚

咁可愛 又多左日本Fans

我第一時間係諗起依個廣告

好唔鍾意ff cp 成日見班泰飯ff櫻同其他人cp

yaub
幾時帶埋慰安婦襟章上節目

扮

成日扮

韓國綜藝頂多咪啜住張紙傳 好少玩到咁open
雖然想睇 日本line肯定無事 清純肯定

其實張相係笑佢哋一樣樣

有人應援首歌

咁快有得睇nako cam

油油

右眼唔得 左眼得

未公開映像
頭先無播?

最後d歡呼聲

好似玩緊夾公仔咁

好似bunbun8第3集
上B站揾就有

補補下檔覺得team8啲人幾正,麟麟,在石,受馬
想問日飯大神點解team8開團咁耐到宜家先有人上到位?

睇落娜B綜藝既時候反而個人認真返

係 仲有ep2先行映像

冇

係啊日綜成日都係咁

新po lm，日綜好笑，期待下星期

好多fancam

又引戰mode
巨巨：無team 8 akb早就完蛋了

彩燕台上台下又係好大反差

副歌part在場應該冇人唔識

台上好型好charm 台下又會好膠好好笑

幾時會有izone表演
明明過哂年末 好悶

呢個你要去問下D八牙先得

你近排真係睇izone?

平行時空

坐咗幾耐

尾尾原來書道八段

清純推成日做下把位

突然覺得係咁專登最後個cam轉去男團度 引人比歡呼聲.....

睇完個日綜 發覺惠元對眼好靚

係未完全無追post

佢連介紹自己同玩遊戲都hea

唔止啦

係 睇vlive唔覺d叫聲咁大
fancam嘈到

有野食果陣咪最賣力

娜B MIROTIC

咁又係 好多尾尾飯都走晒去山口縣旅行

LE 個真, 山口唔知有咩玩

今日既櫻 好屈

讀晒對白抖大氣

hot仲以為唱candy

今晚唔撚洗瞓
做乜唔着好件衫

件鬆鬆地既外套+馬尾+短褲 超晒班

讌fo cam 隻舞比想像中難跳

有邊日唔屈

救命我個妹係咁喺到咩heme heme heme heme
CLS已經半個鐘啦屌

Intro+ O’ MY! + 라비앙로즈

櫻喎痴線
你估油b咩

娜b高馬尾look好掂

開頭可以飛少少 震到乜咁

真係唔得
ts已經J出血
fancam仲要咁

講真男團有邊首係易?

好岩跳girl crush
I AM
Sorry not sorry
Rumor
都好正

希望下首歌唔好比rap位佢 哂左

睇返profile話佢主rapper

乜嘢歌嚟

呢個組合真係冇得輸
係蛙輸蝕左少少
但係已經好正

天團？

我都想知
喺咁heme heme heme heme Suki Suki suki
播到洗埋我腦

會唔會又見到獎門人

係咪rumor組

yes

見到政府高官先啱

首歌分工幾好
係排名最尾四個無solo位有d可惜
油b得一句solo實在太好啦
膠真唱歌真係幾好聽
清純仍然係hea唱
權f發音好明顯有嚴重口音

算係 發生左咩事

今朝有頒獎典禮表演左好多首歌

會唔會唔小心摸左落個F度

做咩要坐到咁

椰汁唔係轉咗睇gfriend？

走咩風格 雙主打
聽日偶運會佢地都有份

你估平時無摸咩

我目測美久細d

原來hi 冼左一野,好彩無事

睇behind scenes有啲似雙主打

就算有都應該cut咗

綸隊

又諗返起順圭同我開嘅碟出嘅嘢可以有8成一樣

摘藍莓 食牛肉
【披萨薄荷巧克力字幕組】181124 AKB48 Team 8 本田仁美の恋とち ステーキハウス寿楽で那須和牛を味わう UP主: 小贝遥我嫁

원해!!!
빠져!!!
미쳐!!!

睇左幾次 覺得都係東方神起有Power好多
但佢地都跳得好好

日本好癲, 4點幾太陽落山

最近呢個up主有翻譯代班嘅栃木戀 可以去追番 另外一個account都有慢更仁美之前嗰啲

5點就黑齊

打乞嗤都唔放過

召喚" "打乞嗤 gif

你鐘意果個人, 你就會留意佢一舉一動

蛙fancam

我覺得係佢想取笑櫻多D囉

新歌配你的名字

自己去#1

小學B奶粉

有冇link

有咩好取笑, 打乞嗤我覺得幾得意
利申 好鐘意睇女仔打乞嗤

仁美冼腳嗰吓我就係奇怪點解佢步姿咁奇怪我仲以為佢慢咗一拍 原來係因為個地板

巫女爐石

如果你睇埋啲口水鼻涕你就唔會中意
所以我更中意睇女仔嘅Canada

我已經記得個原圖係點

如果果個係我條女既我會唔介意啲口水鼻涕睇, 口水打開茄輪都經常接觸埋...鼻涕咪拎tissue幫佢抹... .

櫻既口水鼻涕 正喎

你想點

你同我扯

sorry囉我係a0所以無實質感受過口水鼻涕

有番d表情

運鏡學足teacher teacher

痴線

冇左聖誕lu

佢呢個LOOK正到

我無任何意思 例子來 簡單就係你好鐘意既就唔會介意佢任何野

想睇油婦俾人噴

深夜留名

講笑姐

油b既口水
請

佢對眼真係好靚

五葉巴你同我扯

點解油王咁rich

你又唔鐘意油b啦

佢愈來愈carry到唔同既style

好勁 韓國大叔油王

唔話你知

真係好型
慢慢顯露唔同嘅style

係咩黎

男友力 女友力 兼備
殺曬

aikabu股票驚

我依家每日都loop 너에게 닿기를 起碼2次

彩元好靚女，唱歌又好聽

190106 장원영 Wonyoung 아이즈원 IZ*ONE '행복 Happiness of H.O.T' 직캠 by Spinel

1029 rumor 都睇得出佢想放D但爭少少 今日哩個放咗好多自然好多

唔係好熟日本簽名拍掌果啲計算
姐係啲粉絲係可以自己揀同邊個拍手簽名？
幾多先為一部？
我見仁美同彩燕好少

課金驚

應緩 即係食花生？

無課過
同音驚一樣
無聊鳩禁is ok

個個都睇少八奇櫻

Cherry Bullet - Loading Ver. POSTER OPEN

DEBUT TITLE SONG
[Q&A]
2019.01.21 6PM
黎料啦

簽名全部爆哂，比盡一部得100個名額
拍手就應該好多既，估計大概1500到
另外還有組拍，官方幫你選好4個mb,到時入去連拍4個mb, 呢個唔識，唔知點估

—————矢吹奈子中華應援組—————

*睇小
+1

痴撚線 櫻花唔去跑步去現場做咩

勁鐘意彩讌
張yes卡抽左30幾蚊先中😂😂

最近有聲優決定戰 要頭三位先有 之前速報尾尾第四

抽yes卡咁激

個拍就係 團拍就一定要跟公司俾你嘅配搭去拍
之前好似問過呢度嘅大大無exactly話幾多為止一部 總之企係度20分鐘 但都會有人數上限

絲你中意邊個

做咩咁傻去抽yes card

爐石主

其實宜家睇落奈子對腳係向筋肉型發展 唔係肥咁簡單

Zakiyama: Does that mean you'll go out in 2019?
Sakura: No, I just want friends I can make at home
Zakiyama: So, online friends & SNS? Are you looking for those?
Sakura: I'm recruiting #宮脇咲良 #MiyawakiSakura #IZONE

點報名？

都係花生架姐
有錢都唔會課
何況無

係囉 加多20蚊有正版

塊布

名為「遮醜布」

變左阿拉伯D女人

有啲恐怖

請問有冇中或英字 重播 感謝

唔好掛
太筋肉又短嘅話......

好掛住pd48初期對腳

靚

揭開仲恐怖呀

連奈子個髮型都

請靜候大陸既翻譯組
今晚先播唔會咁快會有中字

不是呀，團拍一部有1個鐘頭10分鐘，個拍50分鐘，個簽1個鐘

路過文具鋪 部機有Izone 就想抽 之後就想抽中為止

咁激

你講緊佢個名呀

真

屌，斬巴喺公開開左個po,

做咩 幾靚呀

50蚊中得呢啲

繼信和鳴謝獎之後又有個yescard特別鳴謝獎

lin

你會後悔

做咩講到咁恐怖

原來係仁美SOLO節目黎

奈子fancam

哇屌

啱啱手痕走咗去search

我而家諗起以前成日抽嗰啲twins Yes Card
係咪都係冇拎專版權既

斬巴貴為初代

popsciles買得太前個位

其實YES有無拎到版權

係 比個台擋住下半部

好明顯冇啦下話

真係好型

send咗兩張圖賀佢

諗一諗都打咗個冷震

網絡世界唔代表D乜 理得佢有無食咩飯痾咩屎都開post討論

由開播都一直鍾意彩燕
之後開始鍾意清純
佢成日掛住食又鍾意睇動漫 被圈粉了
好可愛

個feel應該同呢個差唔多

氣場氣場

雙推是基本吧
讌黨歡迎你

以前唔笑係sad冇自信，依加唔笑係cool有自信

仁美人氣喺日本原本都麻麻地？
見佢總數最低

本身係日本都係洗開腳

哇!

其實覺得彩燕個樣正正常常
點解成日俾人話樣衰

其實我sixteen第一次見到就覺得佢好可愛好正
明明sixteen入面咁多靚女
偏偏鐘意彩讌彩玲兩姊妹

睇左, 佢係咪將真人真事搬左上節目講,
之後沖繩個妹妹知HI醬話佢所以喊
其實咁算鬧咩 定係節目效果

拎嚟做話題姐

moe都試過拎以前d嘢出嚟講，結果講到佢同當事人喊哂口

啱啱去咗重溫櫻花首c single跳錯舞

實在太唔專業

邊首

希望的refrain

4:00

太可惡

早晨早晨
好耐冇睇po
不過有樣野想問好耐

錯好多 笑左

椰奶家下個頭越黎越金
佢黑髮明明好QQ

終於追完po

霸氣無趣line

要求吊死宮脇咲良

ㅣㅡ

my love

支持

小豬要綁係十字架火燒

hi醬毒舌綜藝角色嚟姐
不過8不做誰來做有期hi醬又係拎短訊嚟講
講咗陣驚又整喊人自己end topic

成班細路女

其實松井珠個陣做咩退賽?

訓先,搵奈子高朱去

大小天使

冇諗過彩元係遊戲黑洞

瞓前留名

中毒太深，見到奈子就不自覺傻笑

彩讌鍾意桐谷美玲 好識貨

仲要知人地結婚

無啦啦訓醒咗，等侯再入眠

應該真係有追開 桐谷美玲真係靚女

各位早晨

個個都咁早

班囡已經去左偶運會了 #xm

會同rv一齊?櫻追星

Rv晏就三點
係RV前 會有無數狗公去獵食

琴晚食完杯麵瞓之後個胃好唔舒服

呢d叫特別

傻豬
我咪喺上面囉 搵唔到我所以扁嘴?

蛙完全係進步到另一個程度

大神

戰地記者小智巴

小智大神真係好勁

尋日櫻個d相靚到
一陣等收藏

博愛小智巴

套橙色運動衫

你係現場？咁咪有idol親身派嘅飯盒食

油b今日就屌打哂全部人

屌你個西 好多仔

正想講 多仔到呢

啲仔全部圍住佢哋坐

粉紅色衫果個𥄫元英？

應該係掃射曬，有得𥄫唔係唔𥄫啊？

益吓你地

邊個女女溝緊權F

白間摸尾FB

唔好搞我蛙呀

1日哂3年分量

乜白間個衰妹著咁多衫呀

冇睇錯既話 果個係女人黎

粉紅色嗰個唔係男人嚟咩

記唔記得之前同iOne同期打歌有個新女團好重口味

個個女團黎
都無理由佢一個人坐喇

男團著粉紅色

男團定女團?
好難捉摸呀

前面堆粉紅色都係男團呱 我zoom極都睇唔到有波wo
你話係女團嘅話 女團自己一條友坐咪仲奇怪 男團起碼合理啲 前面嗰堆應該係同一team wo

等小智巴解答

我都話咗膠真會去跑步架啦 講中咗

2019.01.07
MBC 2019 ISAC Recording
IZ*ONE Ahn Yujin
Running Race no.2

同埋套衫既色係跟組分 唔係跟團分

膠真真係去跑步

哇屌原來咁玩

成班著紫色粉紅色 好核突

跟組係咩意思？跟項目？

你當中學分社咁

啊，唔記得偶運係有咁分tim

權f瘋狂溝女

真係識揀
揀紫色 粉紅色

權f跑步?

會玩

DLGH

邊有得揀 工作人員分之嘛

I mean 大會
不過應該冇咁多隻色offer到
咁多人

粉紅都有男有女

“Nako was putting on her name tag but was struggling so jjaeyeon came to help.

jjaeyeon hugged nako all of a sudden ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ they keep hugging”

邊個攬我嗰女

今日應該有得拎set a

櫻個頭巧Q

Twitter 有片

係wo屌啲人話唔可以講漏太多賽果如果唔係鏡頭份量會俾人cut

哇 睇唔清楚

蘋果頭?

馬尾真

清純好似唔係到

Hi你訓醒未

跑得好快

[INFO] 190107 IZ*ONE at 2019 ISAC

60m Female Running Final Result

#5 Kwon Eunbi
#6 An Yujin

未

我都想搣

頭頂有兩舊

60meters running 1st round (female)

#1 Jiwon (Cherry Bullet)
#2 Yujin (IZ*ONE)
#3 Luda (WJSN)
#4 Yuqi ((G)I-DLE)
#5 Yena (April)
#6 Sohee (ELRIS)

攞唔到牌

膠真竟然輸比權F
對腳長咁多喎

天線

膠真連個老既都跑唔贏

兪真在60米女子跑步預賽拿到小組第二名[米奇比心]
跟第一名的差距很少，只差0.09秒

cr : eringwann_izone

Cherry Bullet未正式出道已經要去偶運

FNC始終叫大公司

膠真隔離嗰個係唔係Cherry Bullet Jiwon

izone’s breakfast for the wizones that came to support them today

eat me

想要張紙

屌...好肚餓

啊啊啊，說是網上預覽太多會被刪減播出時的鏡頭，有些味噌丸開始自發刪除偶運消息和圖片了

要睇相睇片既自己快d睇twitter 唔好等人up上黎

想試

哇 好想食

蛙奶粉去頒獎

咁大舊菜

禮儀小姐？

好正咁喎

姜惠元議員 請坐低

好豐富

拿拿臨PO完搵D野食先

娜B

膠真

權F

奶粉

珉周

NAKO

櫻

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

食緊

Special
_______________________________
MIROTIC
娜B

權F

彩讌

珉周

DANCE BREAK
膠真

HAPPINESS
膠真

清純

奶粉

O'My
珉周&清純

LA VIE EN ROSE
奶粉

完

係咪親身派 9點幾食lunch

食緊飯 突然走埋嚟 影都影唔切

好大個

元英個頭

多謝戰地記者小智巴

早餐嚟架嘛

櫻最尾個2張冇水印?

今日好多靚相

寫住lunch

膠真綁鞋帶 +同狗竹權f吹水

你細心D啦
佢同我以前睇少時某站一撚樣,水印唔CARE

想知見到啲咩咁興奮

同埋nako呢

見到我

我問下姐

我眼殘自膠

奶粉有種未洗頭既FEEL

BB人2.0

同海允相遇

你地話男團溝女 係會o係個節目度見到 定係呢d fan cam?

午餐咪即係早餐麥兜教既

原來係見到海允

好得意

私底下

fancam/後台
節目好少睇到
多數睇比賽

上面個舊野

邊個第一個衝埋去

情侶個pair係飯面前會眉來眼去 多數係後台抄牌

可惜見唔到exo&blackpink同場

搵人捉奶粉去洗頭呀

油

已經禿架啦，仲要咁整

著左橙色運動衫

感覺係油...睇唔清
不過已經有堆人圍住海允
讌仲攬住佢

膠真focus dance break

唔知佢地跑唔跑relay
比櫻展示佢嘅實力

原來佢地前面係THE BOYZ

查看 @vndekr 的推文：

今年偶運件運動衫點解咁樣衰嘅

上面d片全部係油飯twitter

過去餵食

仲想話第1張果個咁似金samuel
原來真係

估邊個會贏

快手到
見到佢岩岩po

櫻個頭好好搵 清純又永遠都痴住櫻 大家應該可以放心少少

唔知個兩舊野邊個整上去 開頭冇

肥hi

好似輸左

成班人炒車 都話咗男人嚟

佢d頭髮紮出黎

琴晚終於睇左廚房
睇完好肚餓
除左個當完兵既成日問尷尬問題外，個個對櫻都好好
櫻煮飯叻，聰慧，應該靜既時候靜，可愛，真係好賢淑

光熙其實咁先好 令到櫻可以放啲

個運動會幾時播
有冇人知?

新年

仲可以令人見到8奇櫻都唔識答問題既moment

全部人

ok
2月頭

傻笑

假膠嚟但係想像吓都覺得好笑

【fb】今日偶運會錄製現場，藝人席就在飯席的前面。有幾位好像一轉頭就能看到大砲了。

eating contest

其實咁近唔危險既咩

啤啤係日本飛機延誤 櫻會唔會見唔到irene

我一開始都望咗陣 點知真係飯站
我係Twitter見到sf9已經有人因為偷拍俾人趕出場

仆街了
咁唔好彩

膠真快少少

好似話本身都見唔到

ho qq

但見今日福岡飛黎既航班冇乜delay喎

咁慘 nako真係追星贏家 打歌期見晒偶像

奶B今日梳個頭又好似去返未出道果陣個幼幼樣咁

清純真係好鍾意呢招

膠真永遠最有精力
權奈鎖 油自己一個byebye

由佢5年半開始前一直未輸過

今次唔知有冇機會面對面撞到呢

清櫻

洗唔洗快到咁

三張相三個面形

另一個角度
權係咪最慢

180106 GDA
━━┓
┓┓┃/ . (와장창)┓┓ : .＼○ノ 예나야!!┓┓┃ /
┓┓┃ `ノ) .
┓┓┃ ,
┓┓┃
┓┓┃ 죽으면 예나 못 봐
┓┓┃ ○ (사뿐)
┓┓┃ 人
┓┓┃ /)
┓┓┃ ┎━━━━━┒

#IZONE #아이즈원 #최예나 #チェイェナ #ChoiYena

櫻讌

我噚日喺ig已經中咗好多次伏

學跳舞?

好彩唔係點用ig

鐘意阿油嘅

唔好在意細節

狗公集會今日就完？

入到決賽都勁啦

會唔會快咗啲

保齡球另外錄

咁都好啲

櫻純

讌奈

完左 無其他項目

哇屌,死開D啦屌你老母

左邊邊個黎?

好no jam

權F大到好誇張

清純同油？

爭寵

第2張娜B仲要厭世樣

油自己一個

彩讌打保齡球？？？
唔知係彩讌碌個波出去
定個波碌彩讌出去呢

原來彩讌同娜b都打保齡球

究竟櫻玩乜架